有冇真心高質嘅「抖音」片介紹？

我磚：

貓貓貓貓貓～

抖你個音

條女幾可愛，唔似港女由朝到黑閪晒面，得罪佢全家咁，搭地鐵太迫行貼少少就習習聲用啲鄙視眼光啤住你，收皮啦

唔好盲反ok？

抖你個陰啊支那狗

得罪你

天王蓋地虎，提莫一米五，寶塔鎮河妖，提莫長不高！

有好多拍景 幾特別幾靚

提莫姐姐純天然 又pure又true

躝啦

完全封鎖

大陸西

整容換頭怪🤪

邊有屎唔臭，唔好見人靚少少就追捧d垃圾，好似班老坑娶個後生大陸婆之後公屋都俾人謀撚埋

sot , 唔應該講你d家事出嚟

吾淮梨甘講提莫姐姐

整容怪 睇周二珂都唔睇佢

放多個，幾GFable

你幾廿歲人就唔好ff咁多啦

仲有冇好片介紹？

頂，笑到仆街

呢個呆妹真心好鐘意

拍抖音拍到俾人圍毆 網友紛紛表示「好療癒啊」

垃圾先睇垃圾

好多人話高/連登都係垃圾黎，你點睇？

呢啲咪低質囉

Pish

推

More

幾正
近排點解佢好似收收地皮咁嘅？

冇收皮呀，最近拍緊劇，仲有好多廣告，啱啱仲攞咗金鷹乜乜獎

食屎啦支那狗

無忌 你要記住

冇

可能只係香港少咗報導佢，同baby一樣，只睇香港媒體嘅話就以為baby結婚之後已經摺埋咗

輕輕貼近你的耳朵 莎撚hea唷

好撚淫

快啲屈埋我係五毛啦，唔爭在

好洗腦

今日經過港鐵香港站，有鋪天蓋地嘅熱巴廣告，幾靚

馮提莫泡菜仔好鍾意佢

咁你咪返你嘅支那用微博囉
又要用運登又要吹奏支那文化

因為唔係個個連登仔都好似你咁幼稚咁盲反，死返出去啦鍵盤戰士，自己衝入黎畀人屌

呢個post見證左連登有幾多00後同大陸人